你鐘意任劍輝多啲定白雪仙多啲？？

任劍輝
白雪仙

利申：成日追佢哋啲劇

新馬師曾

利申：非gay

圖?

任劍揮

We live in a twilight world

任劍輝

仙姐
任姐
無得比